豐澤肉酸d定係護主狗肉酸d

豐澤就唔認數唔賠償恰9你唔敢告
護主狗就只係識話人同支那無分別 但又唔敢屌鬼佬

😘

asdfsd